【唯一出路】香港影子議會成立之後，獨派可以同全世界提倡香港獨立。

鄭文傑好清楚咁同你講：

香港影子議會係一個真正民主既機制，用黎討論所有包括獨立既香港議題

成立左之後，再賦權選左獨派入去，就至少可以用影子議會既民意，繼續同全世界人講香港獨立
乜都唔做，過多幾年連全世界既香港人都應該唔會知仲有獨立呢回事

但係好撚難，因為根本冇人肯幫影子議會做個２分鐘既公眾諮詢

【只花你兩分鐘】鄭文傑搞果個影子議會一周內已經收到過千份公眾諮詢

連問既問題都係一D基本問題：

問題A-1: 在影子議會中，如何用英語及粵語稱呼「香港人」？
問題A-2: 在影子議會的選舉中，誰可以投票與參選？（多選）
問題A-3(1): 影子議會選舉中最低投票年齡限制為何？
問題A-3(2): 影子議會選舉中最低競選年齡限制為何？
問題B-1: 影子議會最適議席數量為何？
問題B-2: 您是否同意影子議會的議員按照比例代表制選出？
問題B-3: 您是否同意所有選民與候選人依單一選區制進行選舉？

唔好話我晦氣
成日口口聲聲話唯一出路
而家條路擺哂係度，係難行D，但係唔行就真係冇

眼帶巴比人狙擊緊都幫手留言

鬧下鬧下佢地好快冇癮

Pish

推

推
議席個題唔係個個答到吧？？

啱嘅

LM

推上去推上去推上去

Push

正氣之子留名

push

個問題係無錢，有錢做咩都得。

點眾籌而大部分人服既先難
否則又係被五毛分化既target

議席數量呢啲都唔係好識答 但又一定要填數字

不如改改個名先啦
用影子自貶

如果你用影子自稱自己 係咪代表你承認依家果個係正統合法

推推推推推

我都想知多d 點解叫影子議會？

西藏 點解又可以叫流亡政府？

影子政府 係英國在野黨既雅稱姐
而西藏真係確確在在有過政府架wo

入面答左
【最新非官方懶人包】一頁清楚講完香港影子議會最新出既Q&A

推上去推上去推上去推上去

用議會方式批錢
好似財政預算案咁過

啱呀 波台狗一見做實事嘅 post 就隱形

再次證明波台狗係錯

荷蘭叻 style

puss la

唔係搞攬炒巴咩

加油

都答得幾垃圾下
無人講個流亡政府係代表本地人無得參與

齊盡公民責任

推上去推上去

唯一出路

路過, 推下

up

如果個名叫流亡議會係唔係就會冇人屌

最起碼我唔會咯

係唔係要就你一個

已做

好明顯唔係得我一個屌緊影子呢個垃圾名啦
我無得幫其他人講話擔保唔屌者

越多人做越好

覺得垃圾你可以反映下

你唔鬧埋感情台5p就係cctoy，可以被黃子華恥笑的台真係無得救

推 已交

推
其實搵許勇帶頭有無得諗

仆你個頭慣左不推

民授議員肯做一定有認授性先

佢要選議員

鄭文傑係秘書處